\chapter{Interessting Chapter Name}
\label{Chap:DataAugmentation}
beginning in AlexNet \cite{Krizhevsky2012}, hLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Etiam eros ligula, lacinia quis felis non, tincidunt feugiat lorem. Suspendisse rutrum nunc vitae lorem pretium lacinia. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Nulla volutpat ut nisl vel porta. Aliquam laoreet, purus eleifend tempor posuere, ligula lectus vestibulum erat, rutrum maximus diam purus a nunc. Phasellus efficitur nisi ut ipsum pulvinar egestas. Integer ac semper lectus, quis hendrerit ex. Maecenas molestie lobortis purus, nec fermentum nulla blandit nec.

Nullam fringilla dignissim nisl. Vestibulum id eleifend elit, commodo elementum orci. Morbi accumsan ante ac feugiat volutpat. In tristique sed risus eget vulputate. Pellentesque non tellus blandit, laoreet turpis id, vehicula metus. Maecenas vitae nulla eu tortor convallis porttitor dictum in justo. Nulla ac nulla eros.

Morbi malesuada maximus augue vitae vehicula. Etiam nulla tellus, tempor at felis sit amet, egestas varius urna. Morbi ut tortor imperdiet, elementum quam in, consequat magna. Mauris est justo, aliquet at vehicula id, dignissim ac dolor. Mauris sit amet enim pretium, ornare eros sit amet, egestas enim. Nullam laoreet interdum vehicula. Vestibulum tristique quis enim id suscipit. Sed nec enim ex. Etiam vitae neque malesuada, eleifend ipsum sed, volutpat dui. Integer sagittis est et ante maximus facilisis. Duis pharetra magna ac ligula facilisis ultricies. Pellentesque nisl diam, auctor quis lobortis non, rutrum id arcu.

Sed varius nibh ut risus ultrices, et tempus quam vehicula. Curabitur pulvinar, tortor ac convallis tincidunt, ligula magna lobortis sem, in tristique nunc neque quis magna. Sed facilisis mauris sed nibh tincidunt, non commodo dui consequat. Ut blandit, eros vel auctor efficitur, sem nunc egestas ligula, nec bibendum odio ante a nisi. Donec tellus lectus, aliquet nec nisl sit amet, semper laoreet justo. Suspendisse ligula sapien, viverra quis purus eu, rhoncus interdum eros. Quisque elit ante, pharetra ac pharetra eget, porttitor in ipsum. Suspendisse ultrices pulvinar sem. Mauris augue augue, dictum sit amet ipsum nec, luctus facilisis orci. In rutrum, tellus sit amet ultrices faucibus, erat nisl venenatis nulla, id cursus augue massa in ante. Proin dapibus consequat lorem. Donec a cursus libero.

Mauris risus ante, volutpat vel hendrerit ut, posuere ut tellus. Cras ornare nunc ac justo porta molestie. Nulla facilisi. In pellentesque ipsum ac elit convallis, sit amet semper est euismod. Nunc euismod velit scelerisque maximus volutpat. Nunc lobortis tincidunt sapien quis euismod. Suspendisse maximus vitae lectus eu auctor. Vestibulum lobortis felis vitae turpis pellentesque, non vehicula ex elementum. Nunc rutrum vulputate porta. Morbi sagittis tellus mauris, id malesuada libero placerat auctor. Sed fringilla sem quis diam venenatis, nec interdum augue sodales.out this chapter to \gls{sar}
images from the \gls{sdms} \gls{mstar} collection. Finally, we will
provide the results and give related conclusions.

\section{Interessting Sub}

of \cite{taylor2017improving} content.

\begin{equation}
  \Phi : \mathbb U\to\mathbb T
\end{equation}
where $\mathbb U$ is the set of original training images and $\mathbb T$ is the set of augmented

\begin{equation}
  \mathbb U' = \mathbb U \cup \mathbb T
\end{equation}

